補習最怕遇到其身不正嘅父母

有啲老豆老母本身就狗眼看人低，教出嚟啲仔女又冇禮貌又唔識尊重人，搞到啲仔女以為自己都係老闆，仲可以威脅番你轉頭話唔就佢就叫阿媽炒咗你

有時見住佢地對屋企老人家無禮貌，同佢父母講聲，啲父母係完全唔在意，仲掛住同個女玩笑到卡卡聲

對某啲父母嚟講，賺咗錢放咗工，同個仔個女玩吓就當自己盡咗責任，其他嚟留俾阿公阿婆工人補習老師搞啦